有冇人係味痴?冇資格享受高級野食?

例如食爭鮮同係日本食真正高級壽司係唔會食到好大分別
OPENRICE個個都話難食既/好食既，我唔覺得有咩大分別
好處係好易養，咩都話好好食
唔好處係好似成世人都冇資格食好野咁 唔係因為錢，而係因為有廢既味覺細胞

表示食三文魚都想嘔

街邊燒味飯同太興燒味飯有咩分別?

我估我係咁
有時覺得cheap 野仲好食

肉質都好唔同下。。。

如果爭鮮同日本銀座級數比都覺得無乜分別
不如切左條脷

M 記薯條 >>> 高級餐廳薯條

分到但都覺得好食又點計

肉質會分到
但極其量只係識分瘦+半肥瘦
就算係難食半肥瘦VS好食既瘦叉
都應該會覺得前者好食

係會覺得鮮少少咁多，但係好難想像個價錢係差十幾倍

你放心，好多香港人都係睇住價錢扮識食 大部分人真實情況同你一樣

我都係咁

舊飯都差好遠啦 啲料更加唔洗講
同埋爭鮮個啲叫腥 人地個啲先叫鮮
仲有好明顯蝦個啲有眼睇啦 唔洗講魚
爭鮮個啲扁、無顏色、無味 人地隻蝦咁撚大隻又鮮甜

好慘

其實包裝好重要 整得靚d人就會話好食

其實好多鋪都係問太興果類集團拎貨

溝女都揀個靚啲啦 好基本

你要搵sammy喎

街邊燒味好食D

根本9成人都係扮識食
拎d cheap野扮貴野都食唔出

蝦肉霉或爽口 都分到下嘛

壽司飯真係最易食得出 作舊飯痴埋一舊同咬落會散開

爭鮮分唔到就誇張啲
普通放題啲魚生質素同再高級啲嘅魚生我就覺得分別唔大

咁再睇下你口中嘅再高級啲嘅餐廳係指咩level 舉個例

A5黃牛都唔係個個識分啦